沙駕學車堂數問題

我五月中考車，但係個師傅1月頭已經約我，個師傅仲要約得好密，而家得返7節實習，1節獨立，1節模擬考試，同兩節長途

我想知道係咪上得太快？如果補鍾既話有冇邊個師傅介紹？因為我唔想再係駕院補，好似貴好多

如果出面補鍾既話係咪而家就要報名？之後駕院個留返2節就考之前一星期先上，1節考個日上

我而家個情況好似唔太好咁，有冇三波想落二波會chok一下，起步有d慢，應該係摩擦點揾得唔好

PS智專plan黎

唔該巴打

好明顯太快啦

我都係沙駕
我1上年9月尾考
8月先上第一堂
應該最後兩，三個月先上嫁
唔好起駕院補3500 7堂on9既

補堂既話
您一search 沙田補鐘就有
好似350一堂
d師傅會有禮貌d

利申9月尾fail
下星期四補考
順帶一提
補考得7堂，我2月9考
2月5先上第一堂
祝我好運

我都係三轉二chok

揸多幾次吊極力子就會熟練好多

唉，我都知架la

我就係見到有好多補鍾，但係唔知邊間好，巴打講350係兩節？因為我見學車易係5000蚊有20節（10堂）

巴打祝你好運，考車我成日覺得好睇運，唔好比咁大壓力自己

BTW如果决定左出面補鍾，係咪同學院導師講淨係練乙部試，唔好出街練？

我有朋友話踩break踩到1000轉左右再落波就唔會chok

我呀sir成日叫我落左波之後呼一下油，我夠知真係出街揸既話會順d la，但係一陣考試我呼多左咪仲chok

我都希望係，我成日吊得唔夠高

有冇巴打可以介紹補鍾比我

3轉2 唔好一下放哂離合
應該放到磨擦點 再慢慢放

ps岩岩pass 冇耐

有錯指點下

其實係咪好多人報左駕院課程，再自己出去找街外師傅補鐘？

您搵搵
eric
佢有得比您免費睇堂
您覺得ok先學

因為學院d人太hae
做唔做都收咁多人工

三波落二波
想唔chok就先收慢(印象中30km-25km左右)
然後先落二波 慢放極力子

起步慢
留意交通燈
行人綠公仔閃緊
你就入定一波準備吊極力子
綠燈就可以鬆手掣

而個我都見到有，巴打係佢學生？覺得點？

唔該巴打

有冇沙駕師傅介紹

我跟佢車一次
教得唔錯
佢後尾比左另一個師傅我
都教得唔錯

唔該巴打，姐係打去65333999個電話？

yesssds

岩岩打左比eric，但係要收700一堂，1.5hrs

但係2pass就580 一堂散買，plan a買就5堂2700我蚊，1堂540，plan b就10堂5000蚊，500蚊一堂，我都唔知補幾多堂好